如果當年翻去拎粒時間寶石回到過去

Ironmam根本唔洗死
淨係去搶翻紅寶石同殺咗BW就夠了

死一好過死二
仲要avg3班nigger卒仔都唔洗戰死

搶左6粒石 跟本唔洗啪手指，CM+Wanda都夠清全場